如果我係香港政府，下一步要玩死天琦會咁做

行為良好會減刑，相反
如果囚犯獄中鬧事就會不斷加刑

若果我係香港政府，會係咁搵人入獄不斷挑釁天琦，打佢又整傷自己，再唔係就搵多一個犯做partner老屈天琦都有份打人，然後齊齊加監，不斷loop呢個step,天琦出獄無期

喺呢個無法無天既香港，呢個可能性已經唔再係鳩up，搵人叫天琦喺監獄見到啲囚犯有不軌眼神就即避啦，唔係實唔夠玩，隨時六年變三十年

冇必要
6年後已經冇人記得佢

大家點睇，如果你地想睇住佢，係咪應該組織義士犯啲細蟻罪例如坐幾星期至兩個月咁樣輪班入獄陪住天琦等佢唔好比人搞

痴撚線

咁係咪眼白白由得佢比人陷害由六年加監加到三十年先

先唔講你無得揀去邊到坐
再者係如果以你個陰謀論既堆斷，多個人入到去可以阻到政府加佢監咩？

唉唔通真係無辦法，我真心覺得佢同盧建民呢次無咁易出得返黎，實有手尾跟

出陰招整死左都唔奇

屌你老母啦 返工返到傻左？

你估坐監係去旅行book 酒店呀？

搵選舉主任出黎

認為對方坐監時期並非真誠同有恢意

宣判刑期無效要重新計算

香港政府一定唔會比天琦做到英雄

義士加油 快去
唔去入冊陪梁天琦你老母出街比南亞兵團性交爆菊而爽死